鐘意 寵物小精靈Pokemon XY 既入黎

有冇人訂多左盒可以讓比我
或者玩完唔要 可以讓比我
原價貴少少都得

個陣返學太忙唔記得左訂
出去信和D舖頭問有冇現貨又個個R晒頭
唔知乜撚野黎

乜撚嘢黎

音樂盒

見大家都係鍾意pokemon
幫你推下

買到啦